我想訂藍色「I 心香港」T，求搞手

如題
又話全港一齊著連登仔唔好得個講字
推到有搞手印

有無搞手啊
著依件好過著gear啦屌

聽日見！

推啊 推到有搞手

和理塞 商場篇 要唔要封哂D商場啊？

推

我要真。team kill啊
有無搞手

全部一齊著，可能掂wo

搞手快d黎啊，我夾20件派街坊

要整返小小唔同做記認 例如 I 心心 香港
啲廢老智障既應該唔會分到

我要搞手啊
有無人認頭

正呀 為所欲為tee

著左唔會俾狗拉仲可以搭博頭 正!!

凌駕法律tee

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

訓身支持

有冇人做搞手?

有無搞手姐我好愛香港架

集會著就變左俾彈藥對家文宣，
快閃就岩著。

集會著比手足仇視，揼咗你先

批左不反對都可以臨時收返架啦

去邊都帶兩件衫啦
I❤香港！

定我有齊前後個design，直接搵印廠就得

件TEE 返轉內籠係黑色
彈出又彈入

有，係咪要

tg @AvesAvialae, 知點買

簡直係一件救生衣

依啲咁簡單既設計 是但一間都做到啦

犯罪免拘捕T shirt

呢件=黃馬掛

依啲 20 蚊件有找

屌，上次有人影到條街有一箱，問佢係邊又唔應機，攞左就有排玩

正!幫推!

taobao約$50件

淘寶見到

你班暴徒

之前咪係垃圾桶有成堆既

I❤️勇武有冇得諗？
或者I❤️政府！

推呀
大家一齊著

我又想買件

我都想要呀 認真

一早已經話要咁做

整件雙面囉，入面黑色

怕咩，扮埋佢地收埋錢

留一件比我

認真 想買

垃圾 要內外都愛國